要移民既話，銀行定Big4 audit好啲?

小弟就黎畢業，諗緊幾年之後同女朋友移民去英國/加拿大/澳洲

想請教各位連登仔有Regulator / 銀行MT (cmb/retail)定係Big4 audit(考到CPA牌) working experience會易啲係當地搵工， thanks a lot

逼科可以internal transfer
銀行少d見

big4

搵錢就銀行
移民就big4

1. 全世界最唔缺嘅專業就係會計 澳洲移民都唔會加好多分
2. internal transfer 一個成功case都未聽過 去外國second都係全grade 最top 1,2個可能去到 但唔係permanent position

IT

係BIG4做緊, 世界已經變左, 現實D講真CPA係全世界已經唔值錢, 如果要諗移民真係考個水電牌仲實際.

big4啦
做過big4 人地會覺得你咩閪工都捱到

得罪講句你見識真係好少
我識起碼10個走咗

包括日本、荷蘭、英國、紐西蘭、加拿大

可能你識既人叻，我問咗人internal transfer 唔易

比我問既係去美國 secondment

不如你講下一屆big4 收幾多人同最後有幾多人走到
不如再講下當中有幾多人本身就有外國background(e.g. 海龜）

除咗英澳加 可以諗吓愛爾蘭嘅
critical list入面做2年就拎到pr
尤其做it advisory/risk/int’l tax 應該易搵工

10個走左係移民定internal transfer